雲加夏季轉會窗大賺1600萬鎊，勢成英超最大贏家

ARSENAL 2017 Summer

In
Alexandre Lacazette - Lyon, undisclosed (Assume: £50m)
Sead Kolasinac - Schalke, free

Out
Alex Oxlade-Chamberlain - Liverpool, £35m
Wojciech Szczesny - Juventus, £14m
Gabriel Paulista - Valencia, £10m
Kieran Gibbs - West Brom, £7m

Profit: £16m

神級football management
咁勁直頭要外掛先做倒

外掛都難